聯合國人權專員：港版國安法必需符合國際權利公約，但2015 中國版唔符合

Bachelet stressed that any legislation for HKSAR and its implementation must fully comply with China's human rights obligations and respect the provisions of the International Covenant on Civil and Political Rights and the International Covenant on Economic, Social and Cultural Rights as applied to Hong Kong. Article 39 of the Basic Law of the Hong Kong SAR also provides that any restrictions on rights and freedoms shall not contravene these provisions.

The UN Human Rights Office, along with independent UN human rights experts, including the Committee against Torture, has previously expressed concerns that the national security law adopted in 2015 for mainland China does not comply with international human rights standards.

Any law on national security should be clear in scope and definition, and only permit restrictions to human rights that are strictly necessary and proportionate. There should be meaningful legislative and judicial oversight of the implementation of such legislation. "Such laws can never be used to criminalize conduct and expression that is protected under international human rights law," Bachelet said.

Public debates and participation in the decision-making process relating to national security measures are also crucial, considering the potential such measures have to restrict people's human rights.

中國到底會係 noted with thanks 定係聯合國用石頭砸自己的腳？

中國或成最大贏家

石頭或成最大贏家

對於聯合國人權一番言論 中方感到十分無奈
在港區推動國安法是合法合情合理
奉勸聯合國多做對世界有作為的事 不應干預中國內政事務

黎黎去去咪又係呢啲 有咩好估

講真 聯合國真係無撚鳩柒用 南海判用 冇人跟
2015 話中國國安法遺反人權 有冇人理過？

你將聯合國睇成中學嗰啲班會就得㗎喇

屌 我當年有幫手做壁報板嫁

別有用心
天經地義
說三道四
不容干涉
嚴正交涉
強烈譴責

咪係囉 大家明明同一班 理論上應該有份入班會
問題係唔係個個都咁重視呢樣嘢
食之無味棄之可惜 就算擾亂班房跌序又唔會俾班會屌
得閒幫下手又唔會有咩著數 最多讃你兩句就算

班規? 初初定嗰排就係囉
過幾個月有撚會理咩
公平公正呢啲講㗎咋 轉個頭邊個會在意啫

國際組織呢家嘢不嬲都係有事說聲早冇事屌老母㗎啦